..........

好掛住你
個心好亂 好亂 好亂 好亂
唔知想點
我要點做好
仲愛唔愛我 仲想唔想同我一齊...？
解決唔到問題
假既？

你係男定女

唉